［投票］賓穎定鄭臭四？

賓穎：姣，大波
鄭臭四：諗唔到